底已見，傻淡係時候悔改，上車最後機會

上次26000嘅時候傻淡話托市唔跌，結果好快29000
今次都會係一樣
肺炎跌三千點已經係市場反映哂出嚟，盡左
一個好消息隨時千升
今次升上去睇怕三幻走唔甩了，無野阻到牛軍
牛gel

漏咗
老母麵睇跌

無錯 牛到底

真心可摸耳靜靜地
上次你一開完post就跌3000點

牛gel二幻九見

邊有呀老母麵睇跌喎，驚閪

今次升返3000補數

坐穩呀

是咪衰 一gel 即跌

驚咩定啲嚟

又中聽日數錢

師兄又中

洗唔洗咁早bin c